有張圖好想送俾利迷

平常心啦
dirty work呢d每隊都有d人要做